唔撚買嘢嘅，唔好入黎阻撚住曬啦

尤其是啲50歲以上嘅阿叔
同佢講野又唔撚應
唔跟住佢又俾上司屌

唔撚買嘢咪撚嚟入阻撚住曬啦

你份糧包咗架

好撚想助跑100米然後一鳩踢佢走

入黎睇下都唔比?
睇唔岩要格硬買?

廢人打廢工，係咁上下架啦